開撚哂片都只係跌百幾點 睇黎有古怪！！！！！

睇個勢有可能準備黎個小反彈

熊軍睇路

咪燈啦

大家可以all in熊仔

記低先
依家跌緊150左右
26752

麵麵哈

熊熊聖火

睇大位

應該呢個星期會彈

你老豆失業，你呢舖要養家，唯有賣屎忽

熊軍留彈藥

佢反彈到冇力先全力盡沽

咁可以準備直插地核

咪因為有個燈神開post囉

得 4位數見

要托沽

整固準備大返彈，習總亮劍

btw點解小米跌到咁

剛平淡倉, 你開 post

摩通走鬼

麵哥，做咩鬼學埋D財演講嘢，究竟反彈到咩位先沽得？

依家只可以靠盤感

如果你一定要我講既話 250天線

麵仔你寫ga?

Thx,麵哥

我點會寫埋呢d咁冇吉士既野

貿易戰低位最少都250啦

麵神點睇滙豐

唔好吖 滙豐執咗對大家冇好處

媽咪媽咪home 我麵

呢d大價股我冇研究

研究左都冇錢買

麵神遲d上now 333，我地呢粉絲一地會買定花生爆谷坐定定睇表演

title:連登首席股票分析師

麵麵幾時開live做股市lol

死未

知我勁未

連登首席股票分析師

講真

牛市我可能會俾你地串一串

但熊市我真係屈機

連登股帝好似霸氣d 岩我地大dodo

in麵神we trust

中國有習帝，連登有麵帝

睇埋下晝

好啊 又可以跌多啲

咩軟件黎？

多謝

下午係咩走向呀

仆街冧市啦

黃金升左啲

國家隊都要投降

屌半個鐘後又插得甘啲

燈撚埋我嘛.gif

咩app黎 想要

面面終於出牛post喇

我隻put輪靠曬你喇

普通報價機黎啫
月貴制

大陸就快要食草都好似無事咁。QQ仲升緊$5

以上人士不相信麵帝請收皮

老豆無工開 留番個錢旁身 養家。

首度分析師

記低先
由跌緊150左右去到20點左右
26752>26881

上星期又話今日All in put？

麵麵點睇 700

面神

今日會唔會倒升?

就係起身睇到有古怪

面仔發哂功都只係跌百幾點 睇黎有古怪！！！！！

有料

麵麵應該買咗put 所以跌唔落

跌7點！麵麵呢排咁撚堅嘅

嘿嘿嘿嘿

邊個敢再話你燈

又話拎呀爸啲錢買put